週二，蘋果舉行了其歷史上第二次純虛擬產品發佈會，重點是蘋果手錶(Apple Watch)和iPad兩大產品線的升級。 今天，蘋果在“時光飛逝”發佈會上宣佈了一切 
 他也有一個升級的防守陣容，增加了一些球員來幫助阻止德里克·亨利這樣的球員在他們身上跑來跑去。 在異常正常的2020年NFL賽季中要注意什麼|尼爾·潘恩(neil.paine@fivethirtyeight.com) | 2020年9月9日|FiveThirtyEight 
 他說:“我是資本主義的忠實粉絲，但和其他一切一樣，資本主義也需要升級。” 貝寶首席執行官談為什麼道德領導力清楚地表明資本主義需要升級 
 據報道，就可用性而言，這款新的跑步機可能會在升級後的智能自行車之前上市。 Peloton稱將推出新的，更便宜的跑步機和更高端的固定式智能自行車，Darrell Etherington, 2020年9月4日 
 此外，整個MTA系統的8,400個工作崗位也將被削減，計劃已久的系統升級計劃也將進一步推遲。 紐約市交通系統需要120億美元的救助，否則整個美國經濟復甦可能會受到影響 
 猛禽也很難和昂貴的維護和極其困難的升級。 價值700億美元的隱形飛機終於在它的第一場戰爭中飛了起來 
 在70年代，它曾短暫地作為x級成人影院，直到80年代早期才升級並大行其道。 2014年7月10日，在亞特蘭大最古老的獨立電影院看一場表演 
 (有限使用免費，每月升級15美元或每年升級80美元; 2. iOS版本。 10個訓練大腦的最佳應用|DailyBurn | 2014年6月9日|DAILY BEAST 
 首先，該組織的目標是“升級”目前由共和黨人佔據的立法席位。 由於要保護現任者，茶黨現在在進行防禦米歇爾·科特| 2014年3月20日|每日野獸 
 以上就是三個簡單易用的程序，生物黑客每天都用它們來提升自己的性能。 這3個應用程序將幫助你睡得更好，感覺良好，吃得好|Dave Asprey | 2013年12月18日|DAILY BEAST 
 他快步走上坡道，聽見身後傳來彼得·巴雷特的喊聲。 Lakeville高中的童子軍|Leslie W. Quirk 
 天主教徒，通過他們的教會學校，試圖提升生活。 《墨西哥莊園》保羅·亞歷山大·巴特利特 
 風的熱量，可能是從莫臥兒戰機升級時的火箱裡吹出來的。 查爾斯·威拉德·迪芬 
 然後，博伊維爾學校的紅屋頂建築進入他們的視野，因為他們開始升級。 《瓊日報》|海倫·迪爾·奧爾茲 
 推論很明顯:君主主義者處於升級階段，而共和黨處於降級階段。 法國與共和國|威廉·亨利·赫爾伯特